如果當年m記大合照班連登仔一齊追同一條女

結果會點

起底
不推文
唔好回

下 你想有咩事發生

非P牌+冇出過POST+紅色大字+個名9唔搭8似成批gen出嚟
層主五毛露能哂底

其實個business casual佬笑得幾自信幾charming係矮咗少少

起完 樓主d post 好好笑

嚴密既邏輯

你叫唔好推 我就要推 吹呀

唔使客氣 做份內事

清睇得多色麻d邏輯思維好清晰..

起完底比樓主d post笑到碌地 好彩有你提點可以笑返幾日

平時唔入愚樂台就咪學人起底啦

起完底法國樓主好高汁

起咗底，原來又係打機抗共手足

結果係成班都一路單身 條女唔會揀佢地